HKCC visual communication嘅 interview 有咩要注意?

今日收到email,話會用group 形式in.

1.會問你D咩?係用中加英兩種語言?
2.仲有我中學無收va, hkcc會唔會因為咁唔收?
3.平時有儲開profile係mac book,到時點show比佢地睇?大多係片
4.(Stationery for an aptitude test)指嘅Stationery有咩

thx!!!!

Retake好過啦

準備俾佢哋串啦

17dse

點解

無讀VA又淨係得video
你知唔知VC係讀咩架
你有無能力應付VC嘅課程 etc

出版設計
策劃創作
商標設計
應用攝影
多媒體同短片。
所以你係讀咩，指教下

虛心求教

唔去都會有offer

認真呢

就係讀VC
當年得sketch帶去HKCC interview 收咗皮
上面啲問題就係考官問過我嘅問題
你諗定點答喇

乜而家咁hea

讀VC不如讀VTC

準備對住黑絲扯旗

有錢就讀得

聽講而家收成10班人

我嗰屆都成11班啦，成日都超收學生架啦
但係一個sem都走幾個人啦

咪撚讀，你會後悔

另外，警隊需要你

比150蚊就得